「周庭bb入」黑警搜查日本《日經新聞》在中環的香港辦公室！

周庭 希望你睇到呢個post 麻煩你同日本嗰邊嘅議員講呢單嘢 仲有呼籲埋日本國民都要關注呢單野

搜《蘋果》同日 3 警據報持手令搜《日經新聞》港辦公室 涉去年眾志一則廣告

警方早前以《港區國安法》的名義，動員 200 名警員，持手令搜查「壹傳媒大樓」，引來社會強烈迴響。據《法新社》報道，原來當日警方亦有持手令，搜查日本《日經新聞》在中環的香港辦公室，據報道，被搜查的原因是約一年前，《日經》曾接受一則以《香港眾志》名義刊登的廣告。

《立場》正向警方及《日經》查詢，暫時未有回覆。

據《法新社》報道指，在 8 月 10 日，即警方搜查「壹傳媒大樓」當日，亦有 3 名警員持法庭手令，到《日經》辦公室搜查。報道引述消息，指警方搜查的原因，是因為約一年前，《日經》曾刊登一則呼籲國際支持反送中運動的廣告，該廣告是以眾籌形式集資刊登，而除《日經》外，該廣告亦在世界各地的報紙刊登。報道又指，該則廣告是以《香港眾志》的名義刊登。

追溯日本

嘩嘩嘩, 今次又connect埋日本

希望麻生太郎可以回應下呢件事

冇追朔期

推

Pish

點解黑警可以咁痴線

大佬！周庭人在香港你老未要人做啲咩？博拉番大陸？

多謝香港警察成功爭取
警嫂一家大細以後冇得去日本 永世留喺大灣區

港共真攬炒

一年前????

唔使周庭啦，直接搞鳩日本仔佢唔知咩

麻生太郎：やられたらやり返す、倍返した！

又加速？周庭BB 加芝丼送佢哋一程

啲時機真係夾都冇咁準

周庭入黎please

麻生 : 有班ON9比位我入屌中共

擺明有心啦

lm

係無喎

國際線啦

快L啲用國安法拉外國記者

日本過幾日有個活動講831

周庭一個twitter

日本連線

加速主義好

點解咁大件事當日無人講出嚟

半澤太朗

Push

押す

冇追溯期 一年前

落左order 做任何野都得

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

pish

ban鳩晒啲水炮車去日本

見到燒山係twitter講左

說好的冇追溯期

push

p

全警嫂無得去日本 我可以10000肯定
30000隻一定死撚緊

有恃無恐

繼指鹿為馬之後，可以學多一個成語

快推

周庭親衛隊出動啦

pish 周庭bb

雖遠必豬

搞日經
黑警真係識玩

佢自身難保

唔洗周庭啦
日本記者內部都應該已經通曬天

鄒

有炮無恐